{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046595",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 다인하우스풀빌라"
    },
    "text": "慶州ダインハウスプールヴィラは美しい造園と青い芝生が印象的な場所です。 リラックスできる空間を提供します。 入室と退室時間は必ず守らなければならず、21時以降に到着する方は事前にご連絡ください。 退室時、整理をしっかりして客室の鍵を返却しなければなりません。 罰金が科せられる可能性があります。 訪問者からは施設の清潔さと社長の親切さについて多くの称賛を受けました。 新築ペンションなのでアメニティも良くきれいで、1階の庭にもアクセスしやすいです。 しかし、2階で予約をした場合、バーベキュー場とトイレが遠くて不便な場合があります。 でも仏国寺などの観光地に近いので楽しい旅行になりました。 ペンション内には個別のワールプールスパがあり、無料でWi-Fiを使用できます。 また、屋外プールを無料でご利用いただけますし、バーベキュー場もご利用いただけます。 朝食はカップラーメン、コーヒー、お菓子が無料で提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ダインハウスプールヴィラはどんな場所ですか？",
            "answer": "慶州ダインハウスプールヴィラは美しい造園と青い芝生が印象的な場所です。リラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室と退室をしなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間は必ず守らなければなりません。21時以降に到着する方は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "退室時、整理をしっかりして客室の鍵を返却しなければなりません。罰金が科せられる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者からはどのような評判を受けていますか？",
            "answer": "訪問者からは施設の清潔さと社長の親切さについて多くの称賛を受けています。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "新築ペンションなのでアメニティも良くきれいで、1階の庭にもアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "2階で予約をした場合、どのような不便がありますか？",
            "answer": "2階で予約をした場合、バーベキュー場とトイレが遠くて不便な場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "仏国寺などの観光地に近いので楽しい旅行になります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンション内には個別のワールプールスパがあり、無料でWi-Fiを使用できます。また、屋外プールとバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食はカップラーメン、コーヒー、お菓子が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 427
    }
}